Linkin Park celebrate life

仲有一個鐘，有冇人睇緊

mike主音

Mike一路唱一路眼濕濕

唔想佢地開始，完咗之後應該真係冇

睇到...

Donate link 應該係

One ok rock taka有份

已喊到仆街 😭

氣氛好似幾正面

mike 一開頭

looking for an answer

Papercut

Mike遞咪比人嗌shut up

Blink 182

我依家好驚佢完

in the end... 爆喊

Celebrate 唔落

Fuck depression!

就完喇

睇到sadsad地